之所以女人既邪骨咁少見...

係因為女人冇男人咁賤格
用jer黎行先
即使有女人揼既邪骨
去既人一定比起男人少好多

因為佢地知道呢件事係好污穢
人地隻手或者條jer掂過咁多女人
你又走去比人掂
男朋友/未來老公會介意

而男人就係咁自私
為一時開心就不顧後果
唔會諗將來
比人整污穢晒
仲要一大堆on9藉口

其實女人應該改變下心態
自私啲
都揼下邪骨
等個比例可以好睇啲公平啲

因為女人可以去做雞，使鬼搵邪骨

秒

男人都可以做骨仔 做鴨
唔好講到全部女人都有貨做雞咁

男人比錢玩完識返屋企
女人就當自己係件貨周圍賣

總結來講所有女人都係雞

又係果D 性=污穢果種中古時代思想
似足果D環保撚 斬腳趾避沙蟲

女人咸濕過男人好多，你睇下選港男現場班女個個性饑渴咁樣就知，調轉男人係咁，班女權西實嘈話性騷擾

做雞又有錢收

你啲咩concept嚟? 你中學畢業未

即使有女人揼既邪骨
去既人一定比起男人少好多

咪講埋啲歪理啦，女人做雞多過男人做鴨， 證明你哋啲女人幾低賤

所以我叫啲女人都去揼邪骨
冇叫佢地去做雞

從來冇講過性=污穢喎

女人做pt雞仲要佢楝人
男人做鴨應該得啲50路

男人叫雞都好低賤架
只係賤既方式唔同

點解要將性行為邪魔化？
繁殖的欲望係地球上所有生物都有的天性
若果性行為係你情我願的情況下發生 ， 其實又何罪之有？

節目效果又信到足

女人要爽唔洗比錢都大把人屌佢個淫閪啦

女人扮乜 根本好撚淫

女人唔收錢已經有供應畀佢地
甚至可以收錢

自己見識少就話冇台灣果啲不知幾正

你仲後生，30歲樓上如果熟既就現晒成，成日講淫野

即使淫但係都會收斂
唔會做啲令另一半唔開心既事

又冇話冇 比起男人既情況係冇咁普遍

樓主真係見識少

性行為就應該係一對一對黎玩既，除非hehe,sheshe,heshehe姐。咁計咪即係 5050囉，邊度有邊邊淫d姐

照樓主個logic咁計
你開個post講香港鴨比雞少 係因為女人就係低賤 係要賣肉求榮
個呃正皮效果會好好多

等個比例可以好睇啲公平啲
跑數

重點都唔係做雞/做鴨既人數
係收雞/鴨既人數同心態
你幾多雞幾多鴨都冇關係
唔會改變個班叫既人既數量

即係即使你雞少
叫雞既人依然會排隊叫
鴨多
都唔會話多左女人去叫

公平啲丫嘛

照你咁講
Hehe sheshe 都係一對一黎玩
點解係除非

個別例子咪攞黎講啦，唔同邪骨hehe, sheshe 咩

我話一對係一對男女

等陣比人姦左就好笑
支持你去

女人擘大對脾大把人屌，洗閪比錢？
咪on9啦

直接秒

d 人合理化邪骨
男又好，女又好，咩玩完識返屋企就得
有另一半都玩分得手啦

之所以女人既邪骨咁少見...

係因為男人好有尊嚴
少人提供呢D服務
令到呢一行做唔起

唔似得女人, 供應咁多, 尊嚴低到

係因為需求少，先至少咋傻仔

你比咁多條撚插過 你驚唔驚你未來老公介意

如果正正經經一段關係入面既性係ok正常冇問題

咁就唔好話男人賤格搵條jer行先啦好心

男人本來個腦就係被性主導，所以咪咁多雞蟲
女人邪骨根本做唔起

請問有咩關係

因為雙方都需要性

樓豬真係見識少. 以前打工識到D美容師, 2pm 後無客就上深圳揾鴨仔, 仲話玩到好癲, 有幾件甚至抛夫棄子, 用成過百萬貼仔.

另外, 係深圳有個好熟既盲人按摩師父同我爆料, 話香港好多 C9 不知幾狼死, 人地明明係正骨場, 佢地又送禮, 係房度又性騷擾佢D同事, 有D後生既師父抵受唔住引誘, 就係房裡面啪啪啪...都痴閪線, 連盲既都唔放過

人唔笑 _ _ _

因為而家啲女人唔會俾錢人叫人屌佢 而係要人俾錢去屌佢

呢啲女人應緊要多啲先岩
咁樣就可以平衡啲

講野前用下腦睇下知唔知自己講野有冇邏輯先

但俾錢係享受
收錢係賺錢
唔同

大家咁話

講緊正經關係既性係正常
你未揾到一段正常關係/有正常關係仲要出去搞下其他
唔係jer行先係咩

男人做鴨一定屌到女人既咩
隨時個客係男人，咁咪要畀個客屌自己屎眼

女人會大肚同好多婦女病，所以天生的注定冇得去滾！

大部分雞都唔係享受個過程
都係做戲比你地睇架
佢地只享受收錢個下

同樣男人做鴨都唔會係為左享受過程

收皮啦屌你老母

收皮啦你

個美容師呃老公話係鋪同客做緊 facial, 其實上左去深圳同隻鴨啪啪啪, 3條女就 call 5~6隻鴨, 難委d老公帽晒都仲傻下傻下. 女人要玩起上黎, 仲癲過男人好多.

你比咁多條撚屌過就正常關係
男人屌女人就jer行先

女人係雞 你都係死雞蟲
屌你老母叫雞識返屋企就無問題？
你幾時死呀死臭鳩

比我講中左又屌人老母

人地講到明正常關係嘅性就冇問題
其實你文盲就不如唔好出黎獻醜啦

冇得咁比，男人都會一齊叫幾隻雞
最多叫公平

有得揀客，滿足完性慾仲有錢收，兼仲可以拿埋貞節牌坊
如此著數，實為世界八大奇跡，好用過八達通

邊有女人蠢到仲要去邪骨，得D老野豬扒要俾錢搵男人
demand and supply

女人想被人屌講聲就排曬隊屌柒你啦
如果調轉係男人 唔俾人告叫好彩啦 唔叫雞你幫我解決？

同你講都晒鳩氣

你盲撚左？佢咁答係因為我問佢d咩你自己拉上去睇啦柒碌

你係度講 啲雞蟲實唔撚認 追住你黎屌
香港冇野多
係雞蟲最多
仲要大條道理

我淨係睇到你弱智
佢由頭到尾都係講緊jer行先，係非正經關係裡面解決性慾嘅男人

點解會有咁既諗法
其實好多仔都有女主動送上門
睇下龍心呢啲痴線佬
都不斷有女為佢死心塌地

你咁講到啲柒肥女冇性慾咁
唔通大部份柒肥女人有性慾既時候都走晒去叫鴨？

諗野咁簡單
女人做邪骨 可以做埋正骨
男人做邪骨 跟本做唔到正骨
無女人會比你摸

大把鴨啦。講到無鴨場
小朋友

你老母就真係弱智啦 生到你都有問題 唔撚睇清楚人地問乜 仲係度死撐 柒左就縮返入你老母個閪度啦你老母臭閪

係連登屌d雙重標準雞蟲根本浪費時間
不過雞蟲全世界都多架啦，唔止香港

咁你上黎把撚？

邪骨冇得開大去來做乜

比錢你開咩都得

你好柒呀，收手啦

上連登得屌雞蟲呢樣嘢可以做

好心唔好咁低質啦
你自己碌多次睇下自己文盲係邊啦

好簡單
男人唔屌閪會死
女人唔俾人屌無所謂

女人要淫既
跟本唔洗比錢出黎
同埋有錢收
收收埋做都得
賤既你唔知姐

你睇樓豬個傻閪開po講乜鳩先
已經先入為主話男人用條jer行先
定你真係盲撚左

兔仔 唔使咁喎 你男朋友都係暪住你玩女人再係你面前扮好仔咋
網上屌完人好乖乖去含你條仔條屌過無數雞既撚啦

連登淨係俾🐔蟲上？正常人唔上得？

你真係衝出黎柒

係呀全世界男人都係雞蟲 封左個閪佢啦快d

秒，納秒！

一見到秒0左，下面便可全刪不看

其實見到呢d post都覺得on9。
好似咩女人點解一定要戴bra mud mud mud
男人講鹹濕野會唔會畀人岐視
掉番轉女人會唔會
女人就係唔可以太開放架啦
你唔介意人地眼光咪去做囉
講到自己咁偉大做mud

好簡單 班女人又要做雞又要攞貞節牌坊 完

所以話女人講野無邏輯係岩
上面話少女人骨場
下面又叫叫雞既男人去做骨仔

你女朋友都係暪住你做雞再係你面前扮乖女咋
連登仔話齋香港咁多女做雞
不過你肯定無女朋友

男朋友不嬲同養狗一樣 唔忠心既狗要黎做咩

好有感覺

好簡單
既然你講女人唔俾人屌無所謂，男人唔屌閪會死
只要你聯合全香港女人封閪100日
你地最憎既低等男人應該會絕種
全香港只有最高級既物種，女人
我代表全世界恭喜你

係呀全世界女人都係雞 千奇唔好屌閪啦否則家破人亡死無全屍

肯認咪好囉 乖

點解你唔聯合全部連登仔發起唔屌閪活動抵制港女呀
我大力支持

我唔支持邪骨，男女都係咁話。
但你呢篇野擺到明話D男人，所以負皮左你

你拎華人社會黎講
女人講性係禁忌
如果你睇返西方
男女性方面其實一樣
唔好再眨低男人

如果有需要既時候點解決先唔賤格 .. 唔好講話用手同吹氣

正經經營一段關係

講埋哂d廢話 抵你咁多負皮

如果搵d 法國型男幫你dup 又唔同講法
Hegre Art 個Alex 我係仔都睇到

我實會少忽肉啦

不嬲都講緊叫啲女人去揼下

抵受唔住金錢誘惑，定肉體誘惑

從來都係見男人召妓多過女人
你以為係原因係因為男人好高道德唔願做鴨而少人做

老老實實，冇人做雞又點會有人叫雞呢？ 收錢就畀人屌低賤啲定畀錢屌人賤啲呀？ 根本就係有一班低賤貪錢嘅女人先會有呢個交易，因為主導權係女人到。 叫雞嘅男人係某方面有問題 但做雞嘅一定更有問題。 利申冇叫過雞同唔會叫雞

根本就兩樣都咁低賤

本來都唔想話女人賤, 但睇到樓主個post都忍唔住
男人搵邪骨出火係賤, 但係一隻手拍唔響
女人咪又係見揍下班男人打個飛機
做1~1.5hr就收至少600, 做埋果d直頭收過千
唔係咁好搵錢的話班女人撚會做
明買明賣邊有得話只有其中一方賤

有得屌點解唔屌
講到女人俾人屌係唔情願既

仇男連登妹，咪又係女人版金鐘連登仔
「所有女人都係雞，所有男人都係雞蟲」
On99

上面都講過2種都係賤
冇分邊個賤啲
只係賤既方面唔同

你收皮啦死港女

仲有叫鴨既你估會係靚女/靚仔?
多數咪又係難頂女人/基佬
兩種都係搵唔到男人既, 賣相如何心裡有數
相反不同外形既男人都會搵邪骨/call g

兩個都賤， 但提供服務嘅一定賤啲， 製毒仆街啲定吸毒仆街啲呀？

首先唔好講到咸濕係錯先
唔咸濕就唔會有下一代啦
只不過男人做開咸濕個角色啫

你又屌人揼邪骨
最尾又話要去揼骨
都幾自相矛盾喎

有本錢做雞ge 女人
比有本錢做鴨ge 男人多
你估真係十個有九個都咁持久。。。
係就唔洗日本來來去去都係一百個男優拍晒

照你咁講，你有冇見過成條街都係鴨而唔係雞？係呀，邪骨係多男人去呀，但男人唔去你地女人邊有錢賺呀？

收皮啦女權撚

收皮啦柒頭

Agger
男人都係骯髒嘅生物
Sheshe先係最純潔嘅真愛

因為大把人性行為唔係為繁殖
只係因為有性慾望 想出火 爽
唔可以用天性黎包裝 慾望呢樣野
人天性又係有七宗罪 咁七宗罪又合理?

的確性行為係你情我願的情況下發生，係無問題
但都要睇下對像係唔係伴侶，定係濫交，或者買賣
如果 唔係伴侶 ，濫交 ，買賣性， 我認為係一種罪

繁殖同性滿足係兩件事
情侶扑嘢可以係為咗增進感情以繁衍後代
你會唔會諗同妓女生仔？

買兇殺人，係個殺手仆街d定買兇嘅仆街d
單純一買一賣，根本無一方特別高尚

結論 樓豬弱智

女人為咗錢可以俾阿叔屌埋屎眼

阿婆個閪倒貼都未必有男人肯奶

因為女人可以去做免費雞囉

秒哂啦

性的根本本身就係繁殖
情侶之間的浪漫，吸引都係一種天性 一種以扑野生仔為根本的天性
致於你話同雞生仔
如果你話隻雞冇病 ， 你又唔洗養，唔洗加錢
大部分男人都會中出即飛
天性使然
就好似男人會女一樣

其實而家呢個年代好多女仔連雞都不如
我都識唔少有玩SP嘅女仔 仲要多數唔止一個
主動到上其他人屋企上其他人部車玩
性行先嘅諗法已經唔再只係男人嘅權利

有D無人肯出錢，儍鳩

因為女人好難服侍 拍拖都咁麻煩 何況比錢
叫雞或者邪骨平300都有 男人容易滿足 快至幾分鐘已經完事
男人做鴨要條女滿足 要落好多心機耐性同時間 消費高好多 唔似叫雞咁多種選擇 入門消費亦唔高

利申:有朋友去深圳搵男陪飲都2k起 最後開價5k先有下場 無去到馬

所以點解叫雞既人多過叫鴨

如果係一樣噤點解判嘅罪又唔一樣？

但係l你都係做雞 屋企都唔返

而家又講法律喇
香港一樓一叫雞做雞都唔犯法
你而家係咪又覺得兩樣都唔賤

需求其實好多 但一聽到咁高消費

男人條jer 係外露性器官
女人有本事咪反個閪出嚟洗囉

睇到第二行已經唔使睇
屌你老母

真係好嘔心成日話咩女人擘大對腳就有人屌
俾個樣衰肥婆你係咪真係屌先 咁平時重笑乜欣宜同catgirl
啲女人腳踏實地靠自己唔洗男人錢唔做雞又要俾人燒埋全部女人都係雞
同一時間又老屈埋其他所有男人都係見到女就想屌嘅狗公
真係冇嘢好講
咁憎女人咪唔好溝女囉 又要溝又要嘈又要亂屈

乜呀 我想帶出嘅係提供服務同使用服務係唔一樣囉

身份唔一樣囉
咪又係咁低賤

真係有 平時係街度都見唔少男仔拖住件恐龍

雞影蟲最高尚啦

乜一定要噤極端咖？ 係你眼中 我話做雞比較賤 = 雞蟲高尚？？？ 要討論就唔好下下極端化人講嘅嘢啦

你以為啦
連登仔: 每個人都有個價
唔肯個價唔夠姐

ON9。聽過深圳啲按腳技師講成日有女客R佢哋幫手R閪。 佢做過幾次已經轉左場。話啲女客個閪有啲臭閪臭到R完一次隔成個星期仲手仲臭緊。 慘過厭惡性工作者

雞蟲同雞一樣咁抵賤 根本無野好討論

咁啫係女人個價低囉

此post 已完

無人出價俾連登毒撚
有得用鳩搵錢佢地乜都制啦

平時比人屌收開錢點會比錢人

Demand and supply啫

自己雞蟲又老屈人地係
又屈埋女人係雞
不斷合理化 又話西方思想 又話人守舊
跟本自己忍唔住性慾就 周圍賴黎賴去
意圖將自己嘅行為合理化
最可悲係真係有人畀佢哋洗咗腦
一啲道德觀念都冇

駁唔到

我會介意用二手電話
但係唔會在意自己用過幾多部電話

咩叫掂過咁多女人就好污穢？
成日唔明點解啲人話同好多人做過愛就污糟，對我黎講無性病已經等於乾淨，以前嘅野過左去就算啦
餐廳啲餐具幾百人擺過入口添啦，唔見你嫌污糟都洗返乾淨啦

認同

雞蟲諗既野，我地正常人係理解唔到
合理化左d唔岩既野講黎都曬氣

其實佢地自己都知唔合理
所以現實冇雞蟲會同另一半/身邊非雞蟲嘅人講呢類歪理

起一起個底

原來又係戇鳩仔

唯有上黎圍爐
可能係另一半面前，提都唔敢提自己叫過雞

收皮啦你
為左扑野/錢去經營一段關係唔係仲仆街?
男女都係

有冇人知月野兔兔真人幾歲
佢打啲野好細路女

性本身係好正常唔係件污糟嘅事，但一個人有多性伴侶係會增加佢患上子宮頸癌同染上hpv同hiv嘅風險。

但係女人天生係雞但係男人唔係喎

繁殖係生物本能
而撫養後代係智慧生物嘅天性
當兩件事有衝突嘅時候 揀後者先係人類會做嘅嘢
廣義嚟講 你係啱嘅
狹義嚟講 我地要單獨考慮人類本性
而非生畜本性